有冇人知荃灣現時發生咩事！？急！

公司通知我哋即時收工。。
啲同事話夜啲有黑社會嚟緊。。
好驚。。